完全唔夠人

要人 要人 要人

好少黑衫

快出

例遲

唔好成日出呢d廢post
到時自然有人

SSP

唔好起附近遊黎遊去啦
自己搵隊頭啦

咩野黑衫我放工過去著裇

今日無指定黑衫

冇指定服色

推

826稅局826稅局826稅局826稅局

唔好將有人變成理所當然